［集思廣益］一人一個理想政治領袖特質

一人一個理想政治領袖特質

聆聽民意

政治領袖最緊要係演講功力
你唔好理佢講D嘢有冇道理先
但係有D人就係有種魅力
講嘢能夠鼓舞人心 牽動聽眾情緒

有幾多個做到

有人格

啱 個個聽到反對聲音起曬鋼咁

牽動到都要實踐到